其實你不愛我

才共我拉鋸拔河

你知就好